辛尼奧路左膝十字韌帶撕裂！右膝才剛痊愈...

據《天空體育》的消息，意大利球星辛尼奧路（Nicolo Zaniolo）又一次遭遇十字韌帶撕裂，這是他八個月以來遭遇的第二次。

據報導，辛尼奧路在今年1月重創右膝十字韌帶，完成手術並經過半年休息後，趕得上7月復出再戰意甲。現在他會一直傷停到明年二月，明天將進行手術。

此前，意大利與荷蘭的比賽中，辛尼奧路因傷一瘸一拐退場。

Roma

慘。。踢太公波

玻璃人，幾好波都冇用

掂一掂就大傷

完全唔覺個下有乜咁嚴重

可惜 咁後生就